[世紀大突發] 女神fufuying同deer(kaching)合照竟然冇人討論

facebook link

保樓主老母平安貼左圖先

btw有冇人識另外果三隻臭雞係邊位

開價

咪又係雞

似係ROSE MA

7小時前竟然冇人開POST討論 好彩有人提一提

原來入面TAG左
佢D相谷得勁辛苦

重貼多次deer果張清好多,唔好問候我

乜撚都係雞
你地都無撚得屌架啦

me know left 2

ching睇真啲先留言啦 fufu咁高質由高登時代都未人有反過

嬴成80個負皮喎

fufu>deer>另外三個唔識

邊個打邊個

左邊果個最撚正

ching驗下眼好wo

男人黎

駁唔到 今次主觀黎講 左1>右1(FUFU)>中間(deer)>左2>剩低隻臭雞

14532

Deer

係evaR面前連挽鞋資格都冇

岩

左1 右2 中 右1 左2

動物台幾時搞返個年度cosplay g評分大會 今次左2實拎冠軍,可以以佢名義開返個盃

陣味勁大

🤔🤔

召喚阿唉射

Rose ma 有波>deer 腳 >all

線人報料話樓主打手

左2好似係我小學同學

可以話比大家知連神父都收錯風,fufu真係世界第一

蛋姐都唔識好打極有限🙄🙄🙄

好客觀，我係靚女就鍾意㗎喇。
屌，而家連登某啲男人仲八婆過女人
乜叉都話雞 雞 雞
好低質

我覺得合照冇乜大不了
樓主講到咁誇張嘅個標題
你知lin登仔最鍾意逢推必反架

睇黎呢位ching唔係新會然識d野

唔小心辣著左絲打真係唔好意思 小弟出返去先

咁岩呀ching

神父有內幕？

左一fb名好似叫Dan yu

🤐

本來諗住呢個post可以爆1001，結果比班賣港賊搶左風頭

現場成班毒撚圍住fufuying 影相

除左fufu

冇去到

Kaching好撚正

1,4>all

你有冇

Lm

fufu>all

識d野

relife 英翻等左成晚都冇更新187

高下立見 fufu世界第一

左邊呀婆
不了

我有去 但係企埋去明顯埋唔到堆 好撚毒

頂唔撚順 走左

好想屌 幾錢q

垃鳩圾

其實fufu 幾好傾
你肯同佢傾嘅話

帶唔夠錢

免費架

可惜我太毒

唔敢同女仔講野

今日班毒撚喺到零距離影相

5個都屌

fufu 身體被佔污了

左2幾好

比班毒撚拎碌鳩磨吓磨吓

fufu 根本就係二次元跳出嚟

希望大家今日之後都會繼續g持女神fufu

我愛Kaching

我出500 包哂全部

係唔係戰鬥民族果個evaR ?

邊撚個呀，無人識

rose ma真係好樣衰

Ching sick ball

邊到神呀講過我知

成班死毒撚負評完又唔敢留言駁

阿豬阿狗都女神，

女神數量比毒男更多。。。

馬馬世界第一

本來都唔想浦頭上水出聲...
收下把死人口啦一D尊重都無..係到侮辱人...
諗下點解40個負皮D人又唔出聲先啦你地班撚吊...
除左狙擊人仲識得D咩...? 人地開心出個POST都比你地...
(拿...屌我屌得細力D...)

kaching 對腳真係殺撚晒

不和又嘈一餐邊個正 合照又嘈一餐。。
發表下意見就算啦 臭黎臭去
把口最臭咪自己
反正臭都無得你屌啦

利申 Kaching

大家都係愛fu之人
唔好勞氣

唔知rose ma 洗唔洗$1000

個咀奇奇怪怪咁，好似長期含住泡嘢喺個咀咁

魚蛋 rosema fufu 好正

雞 全部都係雞

收下你把死人口啦

鬧得好！雞都不如

口德分+10

成個POST先得3張相都可以咁多野討論

點解可以係唔係都話人係雞先

有道理呀ching

事實

Fufu小學就俾人破左
頭盔 聽朋友講

認真 幾錢q?

正 夠淫

上進ching好波 好耐冇見

張相既CAPTION 笑到痴線

女人做戲真係好叻

係咪景天

wa diu me ng g wo
ching no gum chi sin

好想有個cosplay既女朋友 慢慢屌唔同女角

開返個fufu後援會有冇ching有性趣

收島風神父同fufuying有過兩招
@yi lai

fufu正呀。

介紹下其他咩人 ?

係

入會做會然比fufu咀一啖

d女關你班毒撚鳩事咩

好想比kaching 屌

魚蛋好有智障feel

btw fufu肥左唔係好認到佢
陳嘉靖條垃圾就返屋企啦

肥咪又係ipad

靚咪得囉
fufu個樣屌打好多女仔啦

那個了唷

上鏡靚過真人

ching以後入唔到遊戲台了

join 後援會

認真,rose ma講靚一定係佢 短髮，氣質，五官靚

魚蛋就可愛型,deer就識打lol加分，靚都唔差

但眼角高到宇宙既連登仔居然可以話fufu好靚女 另外個個咩grace仲好d.......

驗下眼好喎

我邊段錯先

最撚樣衰一定係Rose Ma

呢個真

咁其實好主觀嘅

grace 靚咁多

5個女仔入面得一個係短頭髮
我唔想講D咩

carry到短髮既先高汁

幫你講

以前fufuying真係好高質
宜家覺得魚蛋正過fufu

各有各靚
兩個都咁靚
個個女仔唔留陰都會顯老啲
我都係咁
髮型問題姐
fufu剪返平陰清純到p晒k
佢先19歲
好後生⋯

成段野係咪次序調轉晒
ching驗下眼好喎
fufu除左無波根本無得輸
利申 貧乳控

fufu金毛個下就唔太趁佢個清純既外表
變番黑長直好好多

但係fufu 本身個人好襯eriri
根本完美

fufu好似已經過左全盛時期

比機會你講多次

大把後起之秀

馬面MA

見到中學同學

[img]圖片網址 [/img]

希望ching盡快救返伯母

小銀同fufu 比

fufu vs 某kol
自己睇

真係冇得比

你拎魚蛋黎比我都無咁嬲
因為小銀真係唔算新

但小銀都唔錯

fufu

上面班人收隊未

你都傻嘅 對fufu 嘅愛想一張圖就收我皮?

咪臭系

ching睇嚟都係圈中人

你以為一句收隊就可以打擊到我地對fufu既愛？

發現新大陸咁
鬼唔知fufu 已經轉左好多手咩 咩花式都玩過曬啦
一張咁嘅圖實在太小事

fufu del 撚埋佢個新fb 冇野睇

魚強最正，其他行埋一邊

係囉 咁突然既
可能佢男朋友唔鍾意

Fufu根本係完美

kaching 好正

屌過

類似片上thisav睇

fufu > kaching

想重溫
有冇link

咩冇人後過阿 當年我就反fufu聯盟

backup呢

個樣發生咩事

班coser得罪你地d咩?
平時無留意開呢d

梗係得罪佢地啦，因為呢d靚女平時眼尾都唔會望佢地d連登毒撚

fufu 最鐘意畀毒撚望

G

玩得cos既靚女，有邊個唔係西格啊

個個幾萬follower，是但一張相有幾千like，就算本身性格好，點都會變到有d囂張啦